【美股】大家一齊討論下你哋嘅持倉組合呀

本人持倉:
Square
CRM
Visa
Mastercard
HUYA
MOMO
IQ
KO
你哋呢 分享下呀😊
仲有好多隻想入 太多好股了😭😭

AMD

Adbe
Axp
Ci
Cl
Fdx
Mcd
Mo
Mtd
Sbux
Syk
V

謝絕中概股

brk a

Baba
NVDA

BA KO APU MMM MORL CRFL REML

AAPL FB AVGO CVS SYF QQQ VTI

漏左 MSFT

All in SQ only now

AMZN
SQ
AMD
CGC

b咋嘛? 我唔信買a囉

買咗一股貪玩啫 放心

好博喎 你幾錢入㗎?

84有啲博喎仲要all in 宜家90蚊價位有啲超買
我69.5入的

最怕佢唔回 高位調整

Amzn
Aapl
Qqq
Pypl
Amd
Fb
Nflx
Msft

大麻股

得3%